{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 새미게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数のリクエストがある場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペット同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、利用料金が追加で付加されることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約発生の際に最初の予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際、IPTV/Wi-Fi、客室禁煙、ファミリー特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金以外に、追加人数の料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストをする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストがある場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料金が追加で付加されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約発生の際に最初の予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約の際、どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "予約の際、IPTV/Wi-Fi、客室禁煙、ファミリー特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 385
    }
}